［兩性］究竟女人貪錢既最終目的係乜野？

男人搵錢最終目的係咪為左吸引異性？
男人理性；女人感性？
理性上知道財富可以吸引異性，想吸引質素越高（樣貌、身材、性格）既女性就須要越多財富。
男人願意用錢交換性。
男人：性＞錢

咁女人鍾意錢既原因係咩？
點解會肯用性交換錢？
女人：性＜錢

食慾 購物慾

男人都願意用性交換錢架
但男人唔值錢丫ma

女人點會性＞錢
咁多PTGF同141都証明左女人一樣錢＞性

SOR睇錯曬 自膠

天性 : 資源 繁殖下一代

不過而家人類 又識自殺又識節育，已經違背一般動物天性

又有錢收又有得爽

女人對成就感應該唔會好高呀

坦白講邊個唔貪錢
但女人多數唔會+唔曉諗自己係咪取之有道

這還用說嗎
當然是包包囉
老娘就是要穿的吃的都要比身邊朋友好

所以女人貪錢係咪為優越感

虛榮

安穩既生活-->安靜咁過身

不過講真 男女都貪錢 有邊個唔想過無憂既生活

根據演化論
係因為資源
更多資源有利下一代
俾到個更好環境佢地
延續自己既基因

前提係你要prove到大部分女人都係錢>性

婊子

社會上,周圍都係壓迫,做份牛工都養唔到自己.
個人上,心靈得唔到滿足,想係屋企人或者朋友愛人身上尋求安慰但不得要領.
係前景迷惘又無人可以依靠既時候,唯有追求物質上既滿足.賣身既可以養到自己,又可以得到物質上既滿足,同時又會有一絲希望係茫茫恩客之中搵到心靈上既依靠.咪出現錢 > 身體既現象. 道德已經係佢地未下海之前俾傷過佢地既人一手破壞.

見識唔多
但我諗世界上九成國家都有妓女
同埋見到好多外國utube prank片係街問路人可唔可以一齊食飯，條女本來話有老公/男友/唔想，但見到主角架超跑又改口話可以。
有錢佬就算幾樣衰都可以搵到真愛。
保險地產金融女經紀開床單。
同屋主性交換免租。
我諗唔會用性黎獲利既女人除左家底好/事業有成呢少部份之外，應該都肯用性換取報酬？
算唔算prove到好多女人係錢>性？

咁我覺得要睇返妓女佔該國女性比例係幾多，同埋平均家庭收入，女性個人收入，比起平均支出係多定少，因為如果真係窮到連生活都有問題，就唔係錢>性，而係生存>性

至於utube啲片，如果佢話搵1000個女性，個research係合統計原則，先show到個真實結果